有冇Avenged Sevenfold嘅歌迷？

小弟大概中四嗰陣經同學介紹開始聽佢地嘅歌(Afterlife, Seize the day, Dear God...)，覺得除左歌好聽之外歌詞都有意思。之後慢慢搵返佢地啲舊歌聽(City of Evil & Waking the Fallen呢兩隻專輯，最舊聽到Sounding the Seventh Trumpet)，就從此愛上左呢隊樂隊。
唔知連登有冇同好？

佢地自己d碟同歌我就唔多講喇，留俾更加熟悉佢地既巴打介紹啦

我淨係想講佢地最近cover左Pink Floyd其中一首神曲Wish You Were Here，好撚正

M.I.A

I'm not ready to die

the Rev死左後聽埋Nightmare隻碟無再特登追

same here.
本身超鍾意佢地D 歌。Nightmare 隻碟好似硬係爭D 野再之後個D 都冇乜聽。
個人首推: A little piece of heaven

咁主流嘅band都要問有冇同好
welcome to the family

the Rev真係舊歌既精髓

A7X長期都有人開po講
話說有冇人覺得The Stage有返以前質素 ？

始終都係覺得waken the fallen 係最好嘅album
新果d 風格變左好多，雖然唔係差但硬係冇左d 野咁

Resurrected 版單係個intro 都J到出血

我反而覺得普通，可能聽多幾次會覺得唔錯

呢首旋律同歌詞意思都好正，尤其鍾意中後段guitar solo

係 真係好正 狂聽

其實同我差唔多，不過呢加見佢地喺外國人氣不減都開心嘅

聽完The stage隻碟後都係算啦
真係j返以前rev仲係度啲歌好過

我又唔太覺爭D嘢，大致上我都幾鍾意Nightmare啲歌(Save me, Welcome to the family...)
佢地有好幾首歌我都好鍾意，較推介Chapter Four, Second Heartbeat, Unholy Confessions, MIA, Beast and the Harlot, Bat Country, Afterlife, Dear God...

可能身邊嘅朋友都冇乜人聽，所以俾我覺得佢地唔太主流

Afterlife

對唔住我近兩個月先開始用連登，又冇追post...
我覺得有少少

Waking the Fallen, City of Evil 同Avenged Sevenfold 都有好多我鍾意嘅歌，上面嘅回覆我有提到一啲
新風格可能係要迎合大眾路線？

Resurrected版嘅Chapter Four同Unholy Confessions好正

i won't see you tonight
sidewinder
second heartbeat

btw有無shepherd of fire同好

sidewinder最後結他正到仆街

樓主講果D都係最正
vocal爛喉之後D歌正好多
Forever

Second heartbeat 絕對係最正嘅一首

快啲再黎香港啦

呢三首我都好鍾意
Shepherd of fire我反而冇認真聽

Sidewinder最後嗰段guitar duet(冇記錯有啲人喺Youtube話呢段嘅風格叫cool jazz)真係一絕，係Synyster Gates同佢阿爸合奏，好鍾意聽

呢首好幾段guitar phrases都好正，當然最後嘅solo就不用說了

快啲再黎香港
Btw佢地宜家用左多social media
除左matt之外個個開哂ig

舊歌始終越聽越有味道
隻live in lbc有今生無來世

上次黎香港咁岩唔得閒。。。希望之後再黎

都係啦，希望佢地快啲再黎
Zacky有堆自家品牌個page添

對我黎講我真係覺得舊歌好聽啲
LBC真係有今生冇來世，開post問有冇同好嘅原因就係琴晚loop曬成個LBC，有感而發

我最鍾意a7x長既歌，好似睇緊故事咁

Beast and the harlot
Bat country
世界級

15年一月睇過，下年去download Festival UK 再睇呀

M.I.A就係一個好故事，以反戰作主題。
由Intro入嗰一下
懷住罪惡感係戰地懺悔自己嘅過去，
一開始面對戰鬥與死亡之間二選一底下，
燃起戰鬥狂熱，認為自己別無選擇。
但開槍係細路面前射殺細路嘅媽媽令自己質疑自己到底係到做緊啲乜，
點解係他人嘅領土上打緊一場與自己無尤嘅戰爭？

副歌入面就係不斷自問
以正義嘅名義下發動戰爭，
所做既一切係左為啲咩？榮耀？令人民有更好嘅生活？為自己生命而戰？
不斷祈求上帝站係自己一方。減輕自己道德嘅包袱。
但眼前一切逼自己認清現實，戰爭只係摧毁雙方家庭嘅幸福，自己只係打緊一場冇勝利者嘅戰爭。

但一切已成既定事實，失去左嘅生命無法挽回，所犯下嘅罪惡無法掩蓋，已經冇得返轉頭，對殺人麻木左嘅自己已經成為左一個殺人機器。

尾段和聲完全表達出軍人嘅悲壯悲哀

Outro 由回憶回到眼前廢墟，踱步街上。軍人身份內裏自己只係一個殺人兇手。以國家上帝嘅名義掩飾合理化殺戮行為，最終受害嘅永遠係平民。

首歌配合埋當時伊拉克 阿富汗 兩場戰爭背景，個意境完全match到

有興趣可以配埋下面MV睇，會感受更深

Buried alive

舊年8月聽左次佢地同Metallica 嘅live
黎緊2月又去live

we keep writing talking and planning

Little piece of heaven
好聽到去左另一個宇宙咁

佢地好多歌都背後都有意思，而唔會只係情歌咁簡單

兩首嘅guitar phrases, solo都好正
我尤其鍾意Beast and the Harlot

希望佢地唱返多啲舊歌

Rev唔喺到之後就冇再聽了